大家課左金俾電妓女神deerbb既razergold 未？

詳情放埋係story度牙 手把手教大家點樣課俾deer bb
好想快啲抽到deerbb既即影即有牙

屌你老母 咪撚再話deerB 係雞

對唔能字